自己整早餐想問意見 (無圖)

我買左幾個牛油果 想整個牛油果蛋治/
今朝整一份係將牛油果同水煮蛋斬到好細粒再用沙律醬撈埋一齊。
食左兩件都覺得好飽，但係我又覺得好似好淡。

有冇D咩可以調味? 比如加埋練奶落去撈有冇得諗?

諗住聽日實行

加qp沙律醬 或芝士

冇落鹽 黑胡椒？

牛油果碎蛋我覺得加少少鹽同黑椒就已經好好食

牛油果蛋就梗係salt & pepper架啦
點會用煉奶呀

無但係好似唔應該咸

可以加啲吞拿魚碎沙律

我果D係全熟蛋 用煉奶既想法係黎至 D人話加沙律醬可以痴埋D蛋果D 咁我再將佢茶係面包食 應該幾方便。 咁我就諗 你煉奶同沙律醬都係白色 咁又係痴嘅。所以我覺得好似得但係又無試過。本來諗牛油果會甜 所以唔放煉奶 依家又覺得唔夠甜

蛋沙唔落鹽邊有味，全世界整蛋沙都會落鹽

胡椒就睇人

驚太咸就一路試味一路落

Ok 咁聽人試下 不過加唔加吞拿魚碎 或者肉果d? 同埋煉奶係咪真係無得諗?

我食牛油果係加檸檬汁
不過唔同人唔同口味, 自己試啦

牛油果打到蓉就痴到

好簡單，你試下拎個碗，將溝煉奶同沙律醬溝埋試試味

一兩茶匙份量就夠，個人覺得唔會太夾
你整蛋治時有其他材料撈埋，未必好感受到兩個醬夾唔夾

淨係試個醬就一清二楚

thanks

牛油果甜?

牛油果用叉壓爛+生蒜蓉+鹽 搽上多士 焗 完成

唔落練奶可以考慮加蜜糖，口感會清新啲